其實阿基拉先係示威、社會神作

根本成套都是講dystopian
政府漠視人權做人體實驗、
憤怒群眾情緒、動蕩社會氛圍
阿基拉睇到市民流血，好嬲先會暴走
(cap唔哂)

你地而家識欣賞真正神作未?